佔領同罷工

我自己都講過坐喺屋企嘆冷氣唔好學人做軍師，但我都破戒講下自己意見

尋晚升級都係14年式「防禦式武力」，都係拆鐵馬，自設路障佔領、周圍衝，但警察裝備同戰術大大提昇，就算畀你12號再包圍立會，都好快會畀人清到。衝擊係得返三條路：
1. 飽和戰術——人數遠遠多過警察，人數要比尋晚多十倍甚至更多，呢個可能性暫時唔高，唔好期望12號可以有多十倍人手，當日大家都係不宜戀戰
2. 變為進攻式武力——強烈不建議，因為警察裝備太強，你可能要上升到黃背心呢個層次，但大家係未識點做
3. 不佔領留守、快閃行動——呢個係最可行既方案，但要睇大家創意，同埋唔好期望有大效果，但成本比較低

衝突成本一定越來越高，和平抗爭要諗辦法補位，好多人提過罷工，但全港罷工我睇真係冇可能，最務實既係「專業罷工」，要求一d有強大單一工/公會既行業罷工，其中教師係最可行，全體罷教、不做行政工作；其次係律師，但難度比較高，但佢地責任比較大。

希望有人睇到同教協同律師公會計劃下

某程度上，依家係考試月份，罷教係好低成本，但相反成效都唔大，因為學會唔會點受影響。

罷教就係「無限期」罷教，唔係罷一日兩日，只係托兒，唔教書，唔改卷、所有行政工作完全唔做，其實一定會有影響

仲有社工，但影響力就比較低